# โปรออกจากทีมแล้วHearthstone Jon Orange Westberg Archon #
ข่าวใหญ่ของวันสำหรับวงการเกมการ์ดจากค่ายเนื่องจากโปรชื่อดังจากเกมตัดสินใจออกจากทีมให้เหตุผลว่าทีมไม่ได้โฟกัสไปที่การทำอีกต่อไปแล้วตนจึงตัดสินใจลาออกจากทีมโปรเกมเมอร์จากเป็นผู้เล่นที่น่าจับตามองมากซึ่งเขาสามารถทำเงินจากการแข่งขันไปได้ทั้งหมดดอลลาร์ในปีและในปีเขาสามารถทำเงินไปได้แล้วกว่าดอลลาร์ทำให้เขาติดอันดับผู้เล่น
ที่สามารถทำเงินได้สูงสุดเขาให้สัมภาษณ์กับว่าผมขอขอบคุณทีมมากสำหรับเวลาที่มีให้กันทีมทำให้เราขึ้นมาจากผู้เล่นธรรมดาให้เป็นที่รู้จักในยุโรปและอนุญาตให้ผมไปแข่งทั่วทุกมุมโลกผมจะไม่มีวันนี้ถ้าไม่ได้รับการช่วยเหลือจากและคนอื่นที่เกี่ยวข้องที่มา
Hearthstone Blizzard Orange Hearthstone Archon Archon Pro Team Jon Orange Westberg Hearthstone Top Hearthstone Daily Dot Archon Archon Amaz Backspace Icyveins 